【Official】連登時事台國際飲食排名

經過念力諮詢各位時事台手足之後，我呢位得閒過頭嘅廢青終於establish咗連登時事台嘅official各國料理飲食排名。圖文並茂，請過目。如有錯漏請補充。

你現在聚腳在 時事台內。

1. 無敵級：香港料理，西多士
Invincible tier: Hong Kong cuisine, French toast

2. 神級：法國料理，紅酒炆雞
God tier: French cuisine, Coq au vin

3. 事頭婆級：英國料理，牛肉牛腰批
Rule Britannia tier: British cuisine, Steak and kidney suet pudding

4. 二次元級：日本料理，傳統日式早餐
2D tier: Japanese cuisine, traditional Japanese breakfast

5. 送啤酒級：德國料理，德國香腸
Bier tier: German cuisine, Wurst platter

6. 仙樂飄飄處處聞級：奧地利料理，奧地利豬扒
The hills are alive tier: Austrian cuisine, Wienerschnitzel

7. 南歐熱情級：西班牙料理，西班牙飯
Moorish tier: Spanish cuisine, Paella

8. 窮撚急就章級：意大利料理，妓女意粉
Throw everything in tier: Italian cuisine, Spaghetti Puttanesca

9. 食完肚屙級：印度料理，羊肉咖喱
Diarrhoea tier: Indian cuisine, Rogan josh

10. 被茶餐廳級：俄羅斯料理，羅宋湯
Cyka blyat tier: Russian cuisine, Borscht

超過9000. 昆蟲級：地獄鬼國料理，？？？
Subhuman tier: Modern Chinese cuisine

你現在聚腳在 時事台內。

我唔貼gif版咪算你好彩

人肉

貼啦

貼咗你唔知啫

貼你就貼

樓上

樓主點樣破到連登熱門個algorithm?

The Art of Baiting.

好後悔入咗黎

樓上有兒童色情？